有無人想同女朋友分手但又分唔到？

好撚慘，日日帶住面具做人
一分手就就發癲，又話自殺又盛

唔好理佢
自殺係佢既事
但拖住拖住就係你既事

我都唔想拖，但係日日比佢煩住真係頂唔順
最驚佢無啦啦走上我屋企嘈

同佢講，我有第二個
你接受到繼續，接受唔到就走

佢話自殺咪立即報警囉

巴打都用死黎要脅 大番佢

為嘜